{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058556",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56767&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주협재해오름펜션"
    },
    "text": "私たちは一軒家ペンションとしてプライベートな思い出を作ることができる宿泊施設です。 ここは海水浴場が位置している地域に位置しています。 周辺には、チャラ·チャンとジャージー文化芸術家の村、チャラ·チャンがいます。 ペンション施設を利用する前に点検を受けて退室してください。 個別バーベキューはできませんが、屋外庭園でバーベキューを楽しめます。 ただし、雨天時や冬季は屋外庭園を利用できません。 入室は午後5時、退室は午前11時以降です。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 駐車も可能で、送迎サービスは提供しておりません。 バーベキュー場は無料で利用でき、バーベキュー施設とともにバーベキューグリル、焼き網、はさみ、トング、ホイル、手袋が提供されます。 ただし炭は提供されておらず、屋外庭園での雨天時や冬季には利用できません。 利用時間は午前7時から午前2時までです。 最大人数を超えると入室できず、保護者同伴なしでは未成年者は利用できません。 ペットはお部屋に出入りできません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は海水浴場が位置している地域に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはチャラ・チャンとジャージー文化芸術家の村、チャラ・チャンがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション施設を利用する前に何をしなければなりませんか？",
            "answer": "ペンション施設を利用する前に点検を受けて退室してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "個別バーベキューはできませんが、屋外庭園でバーベキューを楽しめます。ただし、雨天時や冬季は利用できません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後5時、退室は午前11時以降です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は午前7時から午前2時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンション施設にはペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットはお部屋に出入りできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 438,
        "QA": 343
    }
}